一人一個LIHKG要改既野

字太大, 好唔慣

有更新先好變紅點

係
我都試過幾次

「設定」可以改字型大小

emoji好有5p/表情撚感覺

無得排序d台？

太多廣告 有vip買未

跟番HKG+排會好d

除左黑色白色
加d柔和色系

較到最細都仲好大

唔要emoji

Thanks

冇得㩒一下飛到底

每次重新登入
成日入錯post

揀post果頁加返少少底色
作者名放返post名下面 宜家成日篤左落下面個pist

希望加番向右推睇個人資料

人名同正負評放左係上面好唔慣
條分隔線如果用黑版面開暗小小都睇唔到

無背景圖片

用開HKG+都覺而家比正皮/負皮都好唔順

晚晚入錯post

agger

冇錯

一撚定係emoji，搞到以為自己上緊5P